你地身邊有冇啲雙子座朋友，好鐘意講大話。

一早知嘅話 都唔想同呢啲人做朋友

對唔住

可能雙子座特性係咁 又唔可以怪你嘅

多謝

所以衣加我冇晒雙子朋友

你唔鐘意我

其實佢地講大話大部分原因都係因為面子

我冇咁講 我又唔係僧死所有雙子嘅
僧都係僧過我識嘅

面子原來對佢地嚟講 咁重要